成日講民意民意，個運動係你架，真係需要人點睇咩？

成日講民意，講嚟做咩？

再咁落去個運動會綁手綁腳，人地點睇咪由佢

兄弟爬山，各有各做，
出面班人點睇，咪由佢點睇，

你有必要改變自己去感化佢地？

就算今日俾你感化到，
班人第二日就會轉風向去屌返你地，
咁到時點呀？
又改變多次自己去迎合個班人？

你睇出面，d人真係想殺咗你，
你仲要好似d戰俘舉高手，由佢殺？

巴絲們，我地要反抗，
「士可殺，不可辱」

群眾運動點會唔需要民意啊？
你需要既係操控民意（負責洗白、帶風向）而唔係俾民意綁住你本身既行動姐

［純紓發］我們缺乏了什麼？

你講得岩，但有時民意係雙面刃，
有時候真係好綁手綁腳

岩

但我怕再咁落去，
個運動會因爲民意包袱，變到四不象，
最後各方面唔討好，
然後運動消散

如果民意因爲咁而逆轉，咁香港人唔值得擁有自由

我都希望唔會轉，但⋯⋯⋯

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

咪玩啦，你無民意支持只會變過街老鼠
到時唔夠人出來，你反抗條毛咩